幾時先會用武制暴?

比人任打唔嬲

保護唔到自己就唔好留守啦
777笑緊你地俾人打到頭破血流咋

唔係wor
我見有4隻狗落單俾人圍攻